覺唔覺得adi d鞋入面得得sam smith最順眼？

ultra boost狗也不屌

stan smith狗也不屌

NMD先係

好撚靚喎

覺得nmd唔靚

sam smith

笑死人

Sam smith boost

靚? 邊撚到靚啊睇過
個襪套柒閪到仆街
黎緊出既mid靚好撚多

Sam Smith

呢句真
其他嗰d乜撚嘢ultra boost同NMD真係柒撚到仆街, 仲要咁貴

乜撚野叫sam smith? 有冇圖睇下?

Will smith下話